澳洲回流香港發展

有無巴絲係澳洲讀完書返黎香港發展覺得係一個錯誤嘅選擇。

衣食住行（食住行澳洲都比較好）

我最重要返黎嘅原因係家人同香港始終係我屋企個種歸屬感，而朋友都唔敢講係返黎其中之一。

香港真係我地值得返黎發展？你係澳洲返黎嘅原因又係乜

今年準備畢業
仲諗緊返唔返

返左你一定後悔

利申：過來人

有PR？咪返香港做下嘢，反正有PR就有後路，到時唔掂先走都得

你最大返黎嘅原因係乜？

當時無設到後路。

利申：當時有機會攞

而家要攞好難

你應該去打工台

可惜

Master有咩用真心？會唔會高d人工

點解揀澳洲讀Master？好似要讀兩年 ，返香港一年，順便洗底好過

傻仔
返黎揾錢好，但要拎嗰面護照，明未？

有人請緊係留喺澳洲攞pr先
至於我呢啲唔係讀專科嘅廢柴無論喺澳洲定香港都係等乞食

識朋友十個有八個都會返黎，好似無嘗試話想留底

護照好似要Citizenship，考試好鳩麻煩，有PR就夠做啦

但如果留到，衣食住行都好似澳洲優勝。真係好想話香港優勝所以返黎。只係想知有咩令到我地值得返黎，係咪一句呢度始終係我地出世。

利申：試過澳洲返工 d人好好相處 唔理佢假唔假

我讀護士都諗住翻香港做 始終無歸屬感留低都唔開心 尤其服務業

加上澳洲交重稅

Fresh grad 返黎搵工易啲

點知依家做到隻狗都買唔到樓

起碼果度做到隻狗既話生活唔會有問題，同仲多野玩過香港

同埋果時未有689，777

你依家番黎要每日幫6執屎，你諗你

係Perth 住左7年
完全唔想返黎😭😭

可唔可以解釋咩係幫6執屎